【要輸了】美國一制裁完飛行狗 , 黎智英就保釋成功

共產黨"鬆"了

molamola

講好的國安大法沒有保釋呢

法治未死

法官批准黎等候提訊期間以共1,000萬元現金及5萬元人事保釋，惟不得從事任何請求外國或境外機構、組織、人員實施對香港特別行政區或中華人民共和國進行制裁、封鎖或採取其他敵對行動，即不得會見外國官員、不得接受電視、電台或網上訪問、不得在紙本或網上發佈文章、不得在社交媒體上發佈信息，包括但不限於Twitter、居於報稱地址，除向警署報到及到庭應訊外，不得離開住所、不得離港、須交出旅遊證件、一周三次到警署報到。

痴撚線保釋條款

洗唔洗驚到咁

差個電子鎖

大波驊上訴呀
軟禁都唔俾呀

點都好過臭格好多啦 , 國安法講左無保釋 , 行政拘留到結案

門口24小時有看門狗

不如估下會唔會有美軍走去救黎智英